葉建源回應教聯會批評教協發動罷課「反送中」

葉生你真係好有風骨好有種

致敬。